西方報吹風香港抗疫要中共出手

雪地鴻爪 - 香桐仁 評論員
抗疫止暴需中央出手
12月19日(六)

香港暴疫夾擊，廢官當道，民不聊生，市民飯碗不保，經濟重創，9至11月失業率為6.3%，有24.4萬人失業，而且因為約880億元保就業計劃助僱主出糧，否則數字會更差。計劃完結後，很多機構大開殺戒，冬至、聖誕、新年、春節，雖然節日接踵而來，但相信沒有太多人懷着興奮心情去慶祝，就算笑容也看不見，皆因沒有人有透視眼可以穿透口罩吧？而且晚上6時後禁堂食，有消息指至少延續至明年初，平安夜聖誕大餐至多可以改午間堂食，甚麼浪漫氣氛也沒有，乖乖聽高官說話回家，否則又被指摘不聽話、抗疫疲勞，把防疫不力責任都推在市民身上。

大家都很清楚，抗疫措施千瘡百孔，檢疫疏漏，鯉魚門度假村檢疫中心亦爆出醫療廢料堆積，隨時播毒社區。衞生署支吾以對，逃避責任，其他部門也是各自為政，靠這班廢官抗疫，難怪整整一年，疫情不但沒有改善，反而愈來愈差，而且死亡數字近日急升，根本不知道何日可以噩夢完結。最不堪就是和台灣、澳門等中國人地方比較，人家老早已抗疫成功，生活漸漸回復正常，讓香港人羨慕不已。

其實今年初時武漢市更可怕，湖北省也被波及，地方官員涉瞞疫，中央知道事態嚴重，立即派專組坐鎮武漢，果斷封城，嚴懲違令者，亦撤換高官，讓危機得以遏止。

猶記得去年6月中反修例暴潮爆發，社會混亂，特區喊止暴制亂，一年也沒有成功，結果中央毅然出手撲火，《港區國安法》一錘定音，反對派拉的拉逃的逃，大漢奸黎智英也被羈押，為特區暫時紓緩危機。抗疫十萬火急，任由這些廢官繼續冇靈魂抗疫，恐怕死得人多。中央吸收止暴經驗，明白只要對社會有利，非常時期，廣大市民會支持。派員在香港成立直屬中央抗疫機構，在如此小地方，更應迅速見效，到時人心當可順利回歸。

-

西謊報同所有藍屍，而家已經冇晒你哋眼中嘅暴徒、冇晒泛民、冇晒反對黨同冇晒真和理非啦，點解香港都仲會有第4次中蟈武漢肺炎疫情

千錯萬錯，都係777同支共地方政府貪官嘅錯，支共同雜種英明神武完全冇錯、支共同雜種大方向完全冇錯，只係大陸地方政府官員同香港廢柴特衰政府影衰中共蟈同雜種英明決策

西謊報同共匪01吹風要支共出手、雜種英明
支共地方政府貪官同777廢柴政府班人唔死都冇用

藍屍: 如果係喺大陸同澳門嘅話，我哋第一日已經抗疫成功啦，連「CY」(振中)都鬧你林鄭廢柴

吉acc

藍屍:
香港冇晒泛民啦，有好多香港黑暴已經走佬去英國同美國，點解香港仲有第4波同第56789波疫情，點解人哋澳門有錢派

之前信報放風話黑警唔想做野，政府搞唔到宵禁
出解放軍咪可以

Fact: 解放軍來香港播毒就有份

方向報: 小罵大幫忙，支持中共蟈+忠誠監察港共嘅第一大報

xianggang 01: 小罵大幫忙，支持中共蟈，用switch、ps4同xbox one料（宅民黨攻略之類）嚟麻痺「打機還打機，政治還政治」淺黃機迷

換個個account

藍屍同淺藍:冇晒反對黨，點解正苦一個仙都唔分我哋